話說呢排唔見烏大龜嘅？

有啲悶

會唔會真係退出咗lihkg

Bbzz

當烏大龜出現好似來 m咁就得

連登一日有你 一日我都唔走

消失咗成個星期
食女食都唔停停

考dse

畀我逼走咗對唔住

龜蛇你都唔識
都唔知叫你躝定點

林智潤
Studying in university is a mk behaviour

Is AK

烏老師準備緊2019dse ，再再再...搏盡無悔！

佢去左加拿大

烏sir諗住考幾多次強國高考？